# MICROSOFT LOOP



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Думайте, плануйте й творіть разом. Зустрічайте програму Loop. Розроблена для спільного створення, вона об’єднує вашу команду та ідеї в єдиному розташуванні.

- **версія програми &#128230;**: :two: :zero: :two: :three: :one: :two: :zero: :one: :zero: :two: :five: . :zero: :zero: :one:
- **розробник &#128422;**: Microsoft Corporation
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://loop.microsoft.com/)

## Операційні Системи

>&#128161; Можливість використовувати програму в браузері.

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/detail/9P1HQ5TQZMGD?query=wezterm&hl=uk-ua&gl=UA)

